眾籌d錢。。

我朋友，李本人話，眾籌d錢多左，其實都夠買起佢地幾位。。咁樣用會唔會仲實際？